# NotS-assignment-4

- Maak een account aan
- In een feature branch, voordat je wilt mergen met de master, 
`$ git rebase master` (nadat je ` $git pull` op de master hebt gedaan) 
en lokaal je merge conflicts resolven
- Vraag een merge request aan en assign em aan iemand wat nut heeft.